有冇手足試過買哂機票先唔批假

你話唔放就唔放呀

照走你吹咩

證實lihkg係小朋友壇

冇人返工

無人會未批就買。planing 都無出來柒

巴打你係咪第一日返工呀

辭職照去
利申：未試過

唔批咪放無薪假

巴打識玩

沒有責任感的小朋友

好難唔批喎

你自己你奴隸就話人小朋友

佢就係玩野唔批

緊係買之前夾定先
公司ok先比錢買
買左先正式申請

正常人都係咁做啦

佢而家叫人清假
我請又唔批

人生淨係得工作咪要問左公司先買機票囉
遲早連結婚生子都要搵公司 plan 定

人生得番番工好可憐

你做垃圾公司咪唔批囉 仲好意思講出黎

樓豬會唔會得罪人先唔批呀

炒撚左你啊 平時又唔撚做野 去乜撚旅行? 正一廢青

搵過份囉
洗死咩 on9

Agger
問pm今晚可唔可以扑野

係掛
上次又批到
今次又唔批

邊間公司唔垃圾
我轉去做